維也納酒店+沙縣小吃算唔算我國最屈機連鎖集團

去到邊都有😱

7天+桂林米粉

如家 homy inn

未聽過維也納酒店

你唔係中國人咩？

沙縣大酒店 吃了就跑

爛尻拉麵呢？

喜茶牛b死了

維也納酒店崇媚洋外
歐陸式不了

福祿壽先係屈

維也納的確唔錯
又平
房間又有質素
我去親大陸都住

有冇幫手叫雞

仲有遍佈全國既蘭州拉麵

其他都算好食

我國？ 大英帝國冇依間咁柒嘅酒店
樓主係咪搞錯少少嘢？

用咩中文呀你

面點王？

用咩連登呀 死番去天涯喇

連登大把國內同胞用

英國有撚你呢d傻閪國民咩

柳州螺螄粉都無

唔識

渣ga

蘭州拉麵同桂林米粉屈d

繼續酸 拎住毛語錄打飛機呀喂

五毛就五毛喇